一人一個覺得同對方真係好夾嘅瞬間

好似無

同一時間講同一句說話

同意「一個人負責煮飯，另一個負責洗碗」

兩邊都唔介意做煮飯或者洗碗嗰個

兩個都有棍

不如屌譚
好啊

唔洗講都知對方諗咩嘅時間

一個眼神就知對方要咩

有 就分手果時各至喺屋企聽Juno首
情感的廢墟

諗野思維完全一樣
對方講半句你接到下半句

就連對方唔鍾意你都有共識

食野唔會雜雜聲

好sad 有無復合

Haha 復合一陣之後佢派帽

開酒時揀中同一支

一諗起佢就有whatsapp message 到

大家都同時射

同時間拎起杯野飲

同一時間Send I love you

On9

之後點樣呀巴打

講連登野佢接到既時候

我唔開心所以一個人走咗去坐公園
對方走嚟搵我
我好唔開心咁望住佢，無岀聲
佢已經知咩事同要講咩去安慰我
Exactly係我需要聽嘅説話

肚腩越來越大

佢具體講咗啲咩?
想學野

安慰人係一種獨特嘅技能

一個眼神望住佢笑下就知道我要做愛

行過宜家 無啦啦有個轉盤有一至二十六 定再多既號碼

佢問我覺得佢轉到咩出黎 我話十八 真係中左

咁算唔算？

搭小巴一齊嗌有落

一個眼神，佢就過嚟攬住我

同一時間一齊send左句：
真係好撚仆街

一齊諗同一樣野

你就好

唔好再掛住kelly啦
佢只係咁岩send錯msg但又見你藍剔左唔好意思delete佢炸
你唔好將自己睇咁高啦

我試過有女approach都冇興趣 我到底要點樣先可以鍾意其他人 唔想成世都係咁

大家都鐘意食中東野

lm

真係夾⋯⋯劍呀

睇咗咁多 覺得得依個回覆真係夾

望到同一樣野 再同時望向對方
一齊會心微笑果一刻
會覺得佢係最明白我嘅人黎

唔需要用語言表達都可以相處到

唔應該係
一個聽偷情的禮儀，一個係情感的廢墟？

以前我重成日唱無人之境果句「不想說明 只想反應」俾佢聽

兩個人隔左成個月無傾計
突然想係whatsapp講句野 點知佢都係同一moment講同一句野
同埋經常講野都同步

曾經好驚但係一齊一口氣咁話「一鼓作氣喇，好！」開門入去做訪問。

曾經無數次巧合。

可惜唔係同路人

「不如算啦」

對方揸緊車時候，有個朋友痰上頸搞到講野走音，個一下大家一齊笑左，另外兩個反而唔知我地笑乜，原來大家笑點都咁低

Lm

明你

How are you?

無